反正被人捉到告乜都得

使撚理佢蒙面法，反正比人拉都一樣。

ps: 我有啲recipe 教大家
如果想入去啲入唔到嘅地方，如大閘。將啲鏽鐵粉同鋁粉撈埋一齊放入泥膠，整條引線就可以點火，呢個叫thermite effect. 火車軌都係用佢

acetone/天拿水 加雙氧水 。揾到嘅就直接用acetone peroxide 。揾部Nokia,大概天線位（YouTube 有教）伸條short circuit 放入mixture,小心唔好整親自己。放張電話卡。就整到打電話就可以啟動嘅嘢啦。

白醋加漂白水(chlorine 嗰隻) = mustard gas

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

?...

白醋加漂白水？？？

樓主做乜post你朋友既receipe

有冇得圖文並茂？